
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: L ' aménagement du territoire national n ' est pas seulement affaire de chiffres globaux , et par exemple d ' un chiffre de population de la région de Paris , confronté avec des chiffres de population des autres régions ou des autres agglomérations françaises .
Entity Name (Type) :: région de Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' aménagement du territoire national n ' est pas seulement affaire de chiffres globaux , et par exemple d ' un chiffre de population de la région de Paris , confronté avec des chiffres de population des autres régions ou des autres agglomérations françaises .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: L ' aménagement du territoire national n ' est pas seulement affaire de chiffres globaux , et par exemple d ' un chiffre de population de la région de Paris , confronté avec des chiffres de population des autres régions ou des autres agglomérations françaises .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: L ' aménagement du territoire national n ' est pas seulement affaire de chiffres globaux , et par exemple d ' un chiffre de population de la région de Paris , confronté avec des chiffres de population des autres régions ou des autres agglomérations françaises .
No features found.

